msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "drcom is running"
msgstr "drcom 运行中"

msgid "drcom is not running"
msgstr "drcom 未运行"

msgid "drcom config"
msgstr "drcom 配置"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Server IP"
msgstr "认证服务器 IP"

msgid "Username"
msgstr "用户账号"

msgid "Password"
msgstr "用户密码"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

msgid "Host IP"
msgstr "用户主机 IP"

msgid "Host_name"
msgstr "用户主机名称"

msgid "PRIMARY_DNS"
msgstr "主DNS IP"

msgid "Dhcp_server"
msgstr "DHCP服务器 IP"

msgid "AUTH_VERSION"
msgstr "认证版本号"

msgid "Host_os"
msgstr "用户主机系统"

msgid "KEEP_ALIVE_VERSION"
msgstr "keep-alive 版本"

msgid "Auto Config"
msgstr "自动配置"

msgid "Please rename the file to 'dr.pcapng' before upload, file size limit at 1M."
msgstr "请在上传文件前先把文件重命名为 'dr.pcapng'，文件大小限制为1M。"

msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

msgid "Create upload file error."
msgstr "创建上传文件错误。"

msgid "File saved to"
msgstr "文件已保存到"

msgid "No specify upload file."
msgstr "没有选定上传文件。"

msgid "After upload the file, you can generate the config file."
msgstr "上传文件完毕后，你可以点击生成配置来生成配置文件。"

msgid "Generate config"
msgstr "生成配置"